賣漫畫

飛輪少年1-37 $370
龍眼1-9 $80
魔王1-10 $100
燃燒驅動1-9 $90
草莓100%(欠第8本)+初戀限定1-4 $200
封魔幻想1-21 $210
火影忍者1-68（欠第62本,多左第26本) $550
潘朵拉之心1-17 $150
堆家庭教師同op唔齊，買既想要即攞去

有意tg我，可議

One piece，家教，草莓，封魔，魔王
已賣